湯文亮：不光顧藍店不搭港鐵，對自己的傷害會很大，不如離開香港

不光顧藍店，不搭地鐵，不如離開香港（fb#325-20）
今日中午在茶餐廳午膳，有人入到茶餐廳，在未叫食物飲品時先問老闆茶餐廳是否藍店，如果是藍店就立刻離開，老闆話佢做生意，海納百川，冇分黃藍黑白，最緊要埋單，而佢自己又沒有顏色，不過，幫唔幫襯都無所謂，那位朋友聽到又沒有離開，其實，做人做到要分黃藍真的很辛苦，既然如此，不如早日移民去其他地方，待香港光復後才回來。
老闆話，那位客人並不是極端例子，有不少政治強硬的人情願不坐港鐵，不去藍店只是濕濕碎，老實說，我真的不明白，不坐港鐵要浪費幾多時間，不但對港鐡沒有影響，對整個政局更加沒有影響，其實，政治就如托爾斯泰所說，雖然不同意對方意見，但仍然誓死捍衛其立場，不光顧藍店，不搭港鐵，其實即是玩杯葛，不一定不會成功，但對自己的傷害會很大。

但係又唔俾人走呀

不光顧藍店是搬石頭砸自己的腳

做人做到要分黃藍真的很辛苦
有咩咁辛苦

湯博士唔食藍店對唔對得住藍色經濟圈？

藍店應該好唔掂

香港国安委：鼓吹人民秩民屬分裂國家嘅典型例子

自由市場 我鍾意點消費關你咩事? 立法迫人食藍店囉

老tom不如公開你食個間店名，一定會好生意

[不一定不會成功]
呢條友講野識留有餘地防止自己他日比人笑,唔似D on9深紅話一定唔會成功

當大家開始鬆懈果陣
班共狗又做好心提提我地要堅持

又精神病發作 幻想d故事出嚟

on撚鳩, 又石頭腳啊

佢交左$2000未

邊會有人直接問人係唔係藍店
用手機一check就知
作都作好D

唔食藍店會對健康有影響???
唔覺有傷害喎

騎牆派 批鬥完黃之後 就到呢d騎牆友死

挑, 學d廢老話齋
唔攀龍附鳳，痴權貴金康對自己損失大
明明呢類國企、大型藍店就係靠壟斷上位
抵制都冇損失，仲可以重建市場
呢類炒樓上位嘅廢老，由得佢醉生夢死喇

唔搭黨鐵不知幾舒服

廢老唔捱得

假撚到，邊有人會入去問

不給香港人普選，不依基本法，不如放棄香港

正如搵餐廳要分好唔好食都好辛苦
點解要去間好食既

你估我唔想咩。

以前外國讀書年代
問過支那人點解埋堆
佢地話要儲人脈，方便返去發展喎
講到尾又咪圍爐，試過俾人串我唔埋堆係自己損失
我有咩？最多咪發唔到達，上唔到位
自己屋企有樓，根本就唔需要呢d無謂野
保持到生活水平就夠，一個經濟同社會地位不公嘅地方
咁上位法都對唔住自己良心喇下話？

未見過有人問

食完藍店再寫

佢果個係咩博士黎

雖然不同意對方意見，但仍然誓死捍衛其立場，不光顧藍店，不搭港鐵，其實即是玩杯葛，不一定不會成功，但對自己的傷害會很大。

R撚哂頭

sorry 我幫襯黃店好開心，benefit大好多

佢up乜柒
唔食藍店有咩傷害
戇柒鳩

又老作，上網一check 就知黃藍啦，仲入去坐低問，一陣真係藍店容乜易比廢老打？

錢係我ge，我食咩搭咩關你L事？

乜撚野logic

不如遲啲立埋法所有人一定要餐餐幫襯美心富臨啦

傷害左d乜？唔食藍店死全家？

係撚 前排佢買滙豐個po比人係咁binc就改口話全部都係虛構

?? 你買野都會揀牌子啦
我D錢點用又關你事

唔食藍店健康左囉 咁咪有影響囉

計我話，食藍店對自己的傷害會更大
背脊骨落之餘，又會有負面感情
會嬲自己，又會悔疚，最後心理唔平衡
都係罷一罷先會少啲傷害

篇文假到仆街

哦鼓勵撤資，鼓勵移民…可唔可以舉報佢唔愛黨愛國…

下？

人哋嗰句說話好似係 誓死捍衛你說話的權利
捍衛立場係咩事 博士都咁戇鳩

乜有人真係鐘意食屎架

唔做奴隸幫大財團搵錢
就叫你唔好再響香港？
好有共匪奴性

5號
唔知仲坐緊定係點

又提人幫襯黃店

我覺得分左仲開心

由食飯前睇openrice篩選劣食店
變做食飯前check check黃藍

本身正常人已經有做開篩選呢個動作
而家只係condition轉咗有乜撚野傷害呀

最尾...政治就如托爾斯泰所說，雖然不同意對方意見，但仍然誓死捍衛其立場; 但一開波就...其實，做人做到要分黃藍真的很辛苦，既然如此，不如早日移民去其他地方...............精神分裂

WHO?

入左生活啦喎

我鍾意呀 你吹牙

一入店鋪問係咪藍店
作故仔都比多少少心機

叫我食藍店聽到d藍絲9up就真係辛苦啦

辛苦個屁
次次出街搵黃店食不知幾享受

肥湯

篇文唔係寫俾你睇
係俾藍絲睇 班友無腦睇完信到十足

又要暴打人，又要人哋喜歡你

有咩辛苦
淨係食黃店起馬我舒服先
同埋你理得我食咩

冇影響你唔撚駛出post啦

藍屍自己都唔光顧藍店啦
快Ｄ離開香港唔該

入去聽到班仆街話要開鎗打撚死我，或者拉我坐監，仲點食得落。根本消費分黃藍十分正常。

而我不知道湯文亮係乜水

其實食飯一向都要諗食咩
只係我將我唔會食既範圍加大左
對我唔會有咩傷害
正如幫藍絲一向唔會睇報紙睇新聞唔會睇蘋果一樣
呢啲都係政治野
搞清楚藍黃經濟分化呢啲唔係我地發起先

杯葛代表唔俾佢講野？

條友最後up 乜春
我誓死捍衞你表達嘅自由
唔代表要幫襯佢喎 係咪on9 架佢

做人要對得住良心

關你撚事咩

無搭黨鐵無食美心無食吉野家成半年有多
人都健康咗心情都好咗

其實唔搭港鐵真係睇唔到有幾唔方便

香港交通都算係咁 係成日塞車

藍店黃店更加得啖笑 香港咁多好野食咁多選擇

藍屍食住藍店看完篇文 留言多謝 然後all in 滙豐

不知幾方便唔駛揀咁多

你俾錢我囉

啲廢佬嬌生慣養真係唔挨得唔似得啲後生

湯博士作開文嘅，鳩噏幾句比啲藍絲睇

伏爾泰：am I a joke to you?

*不如早日移民，等光復先番黎*
就係呢d撚樣，搞到而家香港咁囉！

濕碎野都要開po講
求關注係咪

你估d人唔想咩

班藍絲KOL好鐘意亂引經據典黎尻up

人地受得起真係關你春事咩

對我生活無影響
幫襯黃店仲開心左

做人要分黑白真的很辛苦，所以有個黨從來唔分

D錢係我既，我鍾意點用關你乜事

條賤種個滙豐po被人binc就改口話自己 9up老作

又作故仔
點會入去問老闆係唔係藍。。。

就憑佢最尾嗰句「不一定不會成功」就應該要做

對家係咁吠，證明做對了！

辛唔辛苦得過信咗佢買匯豐冇買樓

真，中立店聽到一兩個藍絲講野都想嘔，仲去藍店聽成班一定係m來既

多謝曲線鼓勵

我喺一間九龍區黃店聽到有人問 你地係咪黃店 雖然門口同入面都大量文宣 最後佢地好開心咁坐低食野

對自己有咩傷害啊傻鳩

講到狗鐵好撚方便咁

邊撚個會直接開聲問呀白撚癡

我唔食藍店覺得好舒服喎

其實一d都唔辛苦咁撚多黃店大把野幫襯

有咩辛苦宜家發現咗好多唔同既餐廳
不知幾新鮮

全世界藍絲賣車，以後搭地鐵囉

WHO

石頭很忙

以前有選擇困難
而家無難度
間間都去試下

黃店外賣八折 正𠹌到

坐巴士不知幾C服

其實反問返佢地會唔會支持返黃店,
已經完美KO 佢地

唉屌講咗幾撚多次，覺得冇意思你咪唔好理人咁多囉

成撚人理人做咩乜鳩
人地死你咪開心 開post教敵人做人 真係好搞笑

廢中廢老剩係識eat sleep recycle
你要佢哋用腦去分顏色梗係辛苦啦

笑死

唔係好明 正常手足係唔會大大聲問係唔係藍店
係藍店我走啦 咁樣樣
都會用和你Eat, WhatsGap, SoYellow做好晒功課先
有冇表態歸為綠色 我自己係會去
但明知藍就一定不了

果家人應該會想砍撚死佢

核彈嚟,呢篇嘢令條股壇老千係網上收聲

無影響無影響，但又引到佢寫

通常普通客係直接問人係咪黃店，
要兜口兜面問人係咪藍店，點會係普通人問，
問黎緊係有食野以外既目的啦。

[真FC | 黃色經濟圈] 有人放蛇分辨黃藍店

就好似佢咁。

而佢自己又沒有顏色，不過，幫唔幫襯都無所謂

冇所謂又講咁多野

本世紀最偉大小說家湯文豪又出黎作故仔?
今次係咪文人多大話呀?

湯教授煽動港人勾結外國勢力

廢佬 一睇就知一事無成

佢呢d靠炒賣起家嘅廢老
正正係阻礙香港年青人上流嘅元兇

有幾辛苦 搭鐵咪一樣迫到仆街
藍店有邊間唔食會有令到我有損失?

又吹水
邊有人會咁問

佢呢d冇料扮四條嘅廢老同Peppa個老豆一樣咁7
講咩就衰咩

鼓吹民族分裂
國安唔該

呢句真

癈老，仲走出黎獻世，人無恥則無敵，

啲錢我嘅，關你咩事姐

條友訓咗幾耐？

爦炒 = 一齊死

話明一齊死
睇吓邊個HP多啦

講真我都認同文亮講嘢
都唔想扣咁多HP 既

咁點文亮你班藍絲、同藍店點解唔死先呢？
到今時今日都話自己係中立既人
肯撚都係無良心既垃圾

美國黑警跪頸死黑人，大肆遊行要求改革！
香港黑警跪頸死香港人，大叫我係中立既！

痴撚線，有人被警察殺死，都話我中立既
條友一係反社會，一係警察/權貴親戚

唔食藍店根本冇難度

為左救藍店

班柒頭藍絲日嗌夜嗌唔好分藍黃
好似仲辛苦

淨係支持黃圈唔覺有咩辛苦喎
你叫我幫襯藍店就話辛苦姐

WHO.gif

冇問題喎
日日咁生活唔覺得有咩不便

即係做對了

好簡單, d人唔消費
藍店食野正常咪減價促銷吸引人(定豬)返黎囉
但黨鐵我相信佢唔會咁做
因為本身就係壟斷行業, 再加上有地產加持
梗係會inelastic喇, 除非開車或者本身巴士線可以取代到甚至好過佢

不過呢條友睇怕佢大學唔知讀埋d咩屎片
呢d basic經濟學都唔明就講埋咁嘅廢話, 笑死人咩

入咗血

香港人最叻變通
湯文亮講得出即係唔係香港人

唔係唔幫襯，籃屍鋪頭執撚晒姐！

屌關你撚事咩

走到先算啦。

我老豆返工返觀塘，日日坐巴士，十年都搭唔到十次黨鐵
黨鐵藍定黃咪又係一舊垃圾，出軌故障最撚叻

聽到藍絲on9言論 真係眼火爆

跟湯文亮買獅子銀行的傻仔損失仲大

最緊要有機會成功

外國手足玩弄建制派

假博士

我已經無搭黨鐵一年都有

我唔明有咩傷害

原來藍絲既生命咁脆弱
唔幫襯藍店同搭黨鐵就會受到好大傷害

唔搞基 你個人生都會好苦悶 你又唔好試下俾人屌屎眼？

雖然不同意對方意見，但仍然誓死捍衛其立場，不光顧藍店，不搭港鐵，其實即是玩杯葛，不一定不會成功

唔洗再食垃圾連鎖同茶餐廳

正常一定係入餐廳前check咗

點會入到去先問

好假

呢個真，以前食嘢食開就會去番同一間，但而家食嘢買嘢都會睇app，反而留意多咗啲以前唔留意嘅小店

其實好多時巴士小巴唔係咁慢
除非住正鐵隔離，或者要經長期塞嘅地方
鐵唔好彩要轉幾條線嘅話其實一樣咁麻煩
一般巴士小巴更直接更快

食嘢就更加唔洗講
上個網㩒個制就知附近邊度有良心鋪頭
數量又多

講真
夏天日日曬住身水身汗行廿分鐘去巴士站真係傷害很大
所以我由100%罷港鐵變為75%罷港鐵
只有夏天返工會含，放工日落唔曬就會繼續罷

即使我廢我會含
但淨係咁港鐵你都係我身上賺少左大半錢

自己係咪走左資

咁唔光顧黃店係咪都要走

我搬石頭砸自己隻腳關你咩事？

關你撚事

湯博士鼓吹分裂，試圖挑撥中國共產黨和香港人民的關係，傷害香港人民感情，極其陰險，唯恐天下不亂。

我搭黨鐵返工又要行又哂時間
搭巴士慳返半個鐘有凸

以小人之心, 度君子之腹

點止, 觀塘線仲要迫到仆街
而且海皮巴士選擇越來越多, 黨鐵已經冇咩優勢
一條33食左唔少客

巴士公司心諗, 屌你咩

自從冇搭黨鉄之後覺得個人大隻左, 腦筋靈活左, 自信心番晒嚟

食飯要分藍店
呢個係一個普世價值
係要堅持
正如有部分素食者 佢哋唔認同食肉殺生
所以就堅持 食齋
開頭係好辛苦，抗爭初期我都仲會有時食麥當勞食吉野家
但眼見藍店 繼續依附權貴，支持警暴
就有動力繼續去杯葛藍店
所謂堅持其實都係一種習慣， 只要繼續保持呢個習慣每次食飯前都睇一睇 係唔係藍店，每人都做到。
集腋成裘每一個人 都有呢個習慣 堅持呢個普世價值
終有一日能光復香港
毋忘初衷

冇搭黨鐵, 個頭腦清醒好多
因為搭黨鐵會搭到個人變蠢
搭巴士會令你思考有咩線可以坐
頂多咪行遠少少
黨鐵一出事, d港豬震到貓王咁
證明佢地真係冇腦

佢入去素食店講一次先啦

無是咁的, 重作

講到唔去藍店我會有捐失咁

你唔鍾意咪你走囉
嬲呀？喊埋呀笨

我揸車架喎

我自己揸車唔撚得？食黃店唔撚得？

唔搭地鐵後，多左行路，做多左運動，行果陣又可以聽podcast 學英文，身心都好左唔少

湯文亮唔all in匯豐應該離開即刻送中叛國罪

搭巴士呀hi

有人入到茶餐廳，在未叫食物飲品時先問老闆茶餐廳是否藍店

ON99.....識玩係入去之前已經check 左係咪藍店先啦~

我太撚把時間 係你啲藍屍趕時間就死姐

真係講句
關你撚事!

笑撚到我 2
1200萬蝕左一半未而家

問人係唔係藍店真係第一次見
藍店點會話自己係藍

黨港鐵下月起推八達通八折車費優惠 為期半年

黨港鐵實唔會認因為幫黑警運黑警, 幫777奶C 眼...而失去客源...
所以先勁減價...

你話無影響咪無影響囉, 我係唔鐘意撘黨港鐵囉~~

做人要分黃藍政見咁辛苦
不如早日離開人世啦

我轉搭巴士後仲行少左，因為巴士轉兩程可以直接係公司門口落，黨鐵又係轉兩程但行撚到仆街

湯文亮鼓吹勾結外國勢力，犯國安法了。

真係唔難，真心我唔知點解佢會覺得難

咁換個講法

不光顧黃店 仍搭黨鐵
不如直接返大陸奶

我走唔走關條廢老咩事？

又幫黃圈賣廣告

我去黃店食嘢不知幾舒服

佢都癡撚線
人地點揀係人地既事

呢套直頭已經係假民主

人哋分黃藍係人哋自由
我就好少搭地鐵

行都唔係問題, 有d巴士線路線會重疊
見車就上, 起碼好多時都有位坐
同埋住屯元天可以善用轉車站, 有彈性好多

博士?
今次又作故仔呀?叫個客賣撚哂啲5仔未呀傻閪
街邊啲呀婆都醒撚過你啲傻閪股評人啦

97年果班咪走過一次

佢呢啲世界仔唔會認係藍

我真係做足， 但同時間冇乜錢離開香港。

沉默大多數

我有消費自由
你理得我地

坐巴士快過鐵, 又有位坐

通常都係藍店收皮先屌黃店

關你撚事咩食屎狗

今日匯豐報36.7

係啊，冇再食m記
食啲小食店多

唔好意思，我鐘意坐巴士多過黨鐵

托爾斯泰?我無睇錯下MA

都就快成一年啦，無腦嘅依然無腦。

條女俾人姦緊，唔好反抗等佢地屌完先返嚟 屌你做人做到咁，連叫都唔叫下咪撚做人搬去農場做豬啦

我唔識尼個人，請問佢係咪黨鐵或者八達通股東?唔係嘅話搭唔搭黨鐵關佢撚事咩

話說好多連登樓淡崇拜佢

秒

過氣嘅人 仲開post提黎做乜

仲好意思拎個托咩咩咩黎講

佢自己有冇搭黨鐵食屎啦

你畀錢我實走呀屌你老母

又作故 ...

每次出街都好似尋寶咁 食多左唔同類型既野 好開心喎

我鍾意sm，關你鳩事咩

湯生你只係一條靠家姐既死廢老，唔出聲無人理你

我就係唔幫襯藍店、唔撚搭黨鐵
吹咩

下?

食麥當kfc藍店啲曱甴湯呢啲垃圾先係傷害喎
戒咗佢地，人都健康哂

Lol
推。

Well said

跟你買滙豐
真係唔離港都唔掂

辛苦係因為你個人冇乜信念 你咁講姐自己都避唔到唔幫趁黃店啦

係囉完全唔明條友個logic係邊，大撚把藍店本身狗都唔屌，塞比我食咪仲辛苦

請問佢係乜嘢人?

佢成日作故仔仲辛苦啦屌佢老母

幫襯藍店會心理唔平衡

唔單止聽到都想嘔

我比錢藍店賺 同貼錢比支那/港共打9返我地有咩分別

一幻想到如果我幫親藍店既話, 我個心仲辛苦呀屌

WHO.jpg

我堅持不去藍店 不搭狗鐵
生活良好喎

相反如果要我幫襯藍店
會受良心責備

我唔搭黨鐵慳左時間

不光顧藍店就要移民？

食左背隻骨落損失仲大

有乜傷害?
唔去藍店食唔到黑心食物囉

條友根本係暗黃
一定要批鬥

自從冇食藍店冇搭黨鐵之後人都靚仔咗

差啲唔記得Tim
多謝呢條撚樣提我

佢好似話過係老作

有日經過美心MX
一望入去清一色妹下妹下
我入去食就真係傷害自己啦

冇良知，冇公義，做人連原則都冇，不如返返牆內唔好出黎

講埋d廢話撩交打，對自己傷害很大，不如自行了斷

點會入人地餐廳當面問係咪藍店

石頭好忙

推
此post已完

使撚你擔心

邊使問
睇app咪得

日日係吐露港大佬山塞死都唔搭狗鐵

唔搭黨鐵搭九巴，行嘅路小過黨鐵，每程車費平咗4蚊左右，搭快線又快過黨鐵，可以睇下藍店生意如何，又可以打機／，真係爽。

識得有個離地撚只係識得搭狗鐵
佢話完全唔識街道同巴士路線

用狗頭鍘個鍘，唔好俾大陸字侵蝕香港

班藍屍未又成日偷偷幫襯黃店

無食藍店接近成年
黨鐵半年嚟都只係答過兩三次
feel唔到有咩傷害喎
食飯仲食得開心左

不一定不會成功係未姐係會成功咁解？

屌你老母亂9咁用托爾斯泰句野...

只係盡力做
做到幾多就幾多

都on9嘅…食乜店搭乜車全部個人意願…
有人反工反學坐私家車嘅，踩單車嘅，自己種菜食個啲係咪又要離開香港

不愛共產黨不看cctvb，對自己的傷害會很大，不如離開人世。

不買倫敦金不健身，對自己的傷害會很大，不如離開人世。

不吃肉類不飲酒，對自己的傷害會很大，不如離開人世。

入左DNA

搬石頭砸自己的腳原來有第二種變體

黑人問號 我自己鍾意用多少少時間唔得咩
同埋黨鐵係貴人幾蚊

上晒腦 緊係唔覺得辛苦

其實佢知唔知「雖然...但...」係點用

戒曬麥當勞吉野家starbucks三大藍店
一間油多一間鹽多一間糖多啱啱好
油鹽糖攝取量低咗好多

做人做到要理人哋幫襯乜嘢餐廳，移唔移民，其實更辛苦。

博士的物業有排都租唔出

蘋果最近好似無湯狗啲垃圾字了

可能湯博士冇地鐵嘅話會盪失路
我手揸一張九巴月票不知幾自在
至於食藍店，食完會肚屙，不了

每次食飯都可以投票

不如你試下先啦屌你老母
唔試又講到會死咁

on撚9 一打開個apps 就知邊間黃定藍啦, 洗問個老細
作文都唔做下reference

食少D藍絲茶記 包你健康都好D

我食黃店好開心喎

唔坐港鐵又的確對佢營利無太大影響，佢而家根本係地產商
反而罷食藍店，就真係死得快

罷咗成年
對我無乜影響囉好無

都係果句 我點駛錢關你撚事呀

我鍾意啊
吹啊屌你老母

藍絲又話唔支持佢就唔准買佢啲產品嘅
𠵱家唔買又鬧

外來支那蝗蟲入侵香港，
香港人重要離開?
佢讀屎片大㗎?

發窮惡

關你撚事咩 縮返落你老母個閪到先啦 衝出黎柒

咁整個藍色經濟圈咪得囉

可能睇左東方昇
假膠當真

快D講快D講
我好high

當然，藍店財雄勢大， 抵制對佢哋嘅傷害未必有預期中咁深!
但， 黃色經濟圈其中一個好重要嘅原因係，建立抗爭者經濟圈，無論係支持抗爭經費， 聘請手足， 保持抗爭熱度，都有著重要的功用!

真，藍咪唔食囉，仲慳返錢㖭

下自動西走d垃圾店舖不知幾撚爽啊 藍店全部都係屎黎嫁喎

盡可能唔用藍店對生活真係無乜影響
你咁唔鍾意咪返大陸住囉， 咁多嘢講做乜

離地廢老真係on9

無撚有錯